12 歲少女遭警撲倒 呈抗辯信拒交限聚令罰款

余德寶向《立場新聞》表示，兩兄妹是在 9 月 25 日交罰款限期前，向警方呈交抗辯書，表示不會繳交 9 月 6 日遭票控的罰款。余德寶提到，暫不方便透露抗辯信內容，但抗辯方向大致上是兩兄妹為同住家人，而按照《預防及控制疾病（禁止羣組聚集)規例》第 599G 章，共住的同一戶人是獲豁免遵守限聚令。

余德寶表示，兩兄妹提出抗辯，而非交罰款是因認為警方做法不合理，女童母親則不滿警方制服女兒時所用武力。余德寶續說，女童被制服後還遭票控，但她和胞兄當時是沒有意圖與他人聚集，他們只不過是出外購買顏料，所以便要抗辯去反抗警方無理。

唔撚柒交

態度正確

呢單嘢都之前有日媒跟緊

兄弟得記唔係執左咩?!!!

Good Afternoon Sir!

十一黃金週

Yes sir

俾得起都唔好俾啦 你都戇鳩